[護航] 放工全民airdrop護航大法

今朝有唔少人係港鐵搞不合作運動
唔好問有冇用住，既然搞左，就算有冇用都要全力護航將呢件事嘅效益最大化！！

所以要趁今朝燥底嘅人放工咁開心，再黎一個回馬槍全力文宣！話比佢地知我地嘅原意，補足番今朝解釋唔夠嘅缺陷！

番緊工唔得閒整文宣，但我覺得只要大大隻字寫句對唔住係張圖中間，等人地preview個陣睇到就係最吸引到嘅地方。
Something like that:

事出突然，幫手推到放工嘅朋友睇到一齊drop!
//我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

推

幫手推射唔到波

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

推呀
放工前要睇到呀

pish

唔該曬
但麻煩大家幫手推多幾下

推
唔同放工時間都sd

Yes
我收工會stay係月台一陣陪大家放工

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

文宣不如係Facebook 落廣告
針對返邊啲用戶就出邊啲廣告

Eg. 有follow動物既就出「政府每年用左幾多錢殺動物」

8月5罷工

一定罷

推
太少人睇到

光復香港，時代革命

唔係個個人用IPHONE

呢個限制黎但做到就盡做左先 起碼有部分人睇到

[香城online]傳令兵的技巧和心得

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHH

仲有8月2公務員集會呀

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

公務員
一定要出黎呀

呢招冇成本文宣抗爭唔係冇人做呀

加油

good

明明好抵玩

先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

試下用Fast Share (最新出㗎)

靚文宣分享

push

Push 鬧交post就比3毛互推上黎

8月5號齊罷工

推
8月5號大罷工

True
屌番緊工冇得係咁推🤮

推推推推推

有冇文宣係道歉加宣傳罷工

類似咁嘅圖

未見有
自己整住先

Push

收工
Drop佢老母

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

睇左 有民陣吹雞好好多

Pish，日日返放工，日日drop

Pish

PUSH

推
放工高峰期

大推